針對濫暴嘅電影，求巴絲攪放映

如題，有興趣請推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可